集思廣益 香港有咩餐廳種類大家覺得有諗頭

大家俾啲意見

工作餐廳
俾啲奴隸就萛食緊飯都要工作 配合香港奴隸形象